緊急綠楊居民大會

【緊急綠楊居民大會】

(代數十位綠楊居民通知)

8月10日晚上近百防暴警進入綠楊新邨處理一宗糾紛，涉及：
(1) 警察疑進入私人地方
(2) 糾紛源頭是疑休班警截查一位青年，截查理據可疑及是否有權
(3) 到場竟全為防暴警及達百人，推進時嚇倒很多街坊
(4) 港鐵的綠楊保安可能失職

將於8月11日 (星期日) 晚上8PM召開居民大會，商討對策，並邀請管理公司到場。
地點是綠楊新邨平台，OK便利店側空地。

希望街坊能廣傳！

Push

你地大業主MTR 講到明放人
所以要搵埋MTR 落來

換個間管理公司
集體簽名

荃灣人加油

黃埔都有同樣情況！

Morning Push

推

地鐵上蓋物業，淪為MTR 亂放狗咬市民嚇居民嘅地方，樓價同購買信心一定大跌
俾MTR累撚死

push

龜鐵物業根本換唔到

綠楊有警察宿舍

有咩
私樓嚟㗎喎

居民巴打請支援

先利申: 港鐵做物管
其實MTR已經有高層喺沙田新城市事件後, 已經有高層出咗口頭指引:
1. 唔會亂放警察入來
2. 如果有業主報警, 我地冇辨法阻止警察入來
3. 如果見到任何人畀人追緊, 只要有業主承認個個人係佢朋友, 就可以放佢入邨避難.

就綠楊事件, 可能狗用方法2入去